外國fd想黎香港做野

我fd係澳洲讀書 想黎香港做野
但冇香港身份證 點搞 非支那人
係澳洲得一年左右工作經驗
Visa sponsor難唔難拎
有冇什麼方向的工可以塭

對唔住大佬
小弟唔識世界
救下小弟

非支那人即係代表啲咩？
咁佢係澳洲人？
一般都係攞working permit我諗

係friend就叫佢唔好黎啦

外國人:想體驗一下做奴隸
我:嚟香港啦！

叫佢嚟旅行算啦
仲叫人嚟返工

其實單純想stay香港🇭🇰
都預左降薪
有伴侶係香港 但又唔想結婚
什麼工都可以 得一年 預左當fresh grad請
利申:朋友不是我

咩行業？你要知道香港好多行業都無，無岩既公司都幾難拎到工作簽證。

學歷？

大學讀accounting and finance
係果邊做過下commerical accountant 不過得一年 預左當fresh grad

做騎師

推下

公司肯搞就得

working holiday

有冇話要幾錢人工先得
小薯得唔得

試big 4啦

M記

有冇audit外其他選擇

聽講香港working visa越嚟越難批
好似話冇三年以上嘅工作經驗都好難會批俾你

洋腸就得啦